符文大地傳說Legends of Runeterra

有無人一齊玩 我開左個utube channel 可以一齊交流👾

支那GAME?

應該唔係😶

冇
上季大師埋覺得好悶棄左坑

笑左 唔係支那game係咩

騰訊100%股份都唔係支那game

咁啫係任何大陸出過錢既遊戲你就唔玩？

繼續玩呀 小弟努力緊

唔啦隻game係整得幾有心，不過太少人玩討論度好低
搞到冇乜心機玩

因為我想拍依隻game 既片

如果你想賺廣告費既話最好揀第二隻game
外國比較出名既人拍呢隻game既片點擊數都唔算好高中文好似得偷米算多人
不過佢最近都冇再拍同開台玩lor,應該都棄左

笑左 哈 都可以真係當交流平台
隻game每次一更新就好多野唔同左

係，地標幾有新意

回血又一個新打法

隻game都係 快攻對後期既大對決